「雷神索爾3」將成漫威史上最短電影？！

好萊塢大片流行愈拍愈長，漫威英雄影片也大都超過兩小時，即將在今年10月底上映的「雷神索爾3：諸神黃昏」卻要反其道而行？導演塔伊加維迪提近日受訪時透露，該片目前剪輯出的版本並不長，大概100分鐘（約1小時40分）左右，他認為影片不用太長，而要能讓觀眾看完片子後期待更多，才是把故事說得最好的方法。他有自信這部片節奏緊湊，每一分鐘都有事情發生，觀眾參與了一場大格局的旅程，看到很多內容，片子結束時會覺得精疲力盡，所以不用拖長到3小時。

有趣的是，「雷神索爾」前兩集分別長115、120分鐘，比起動輒兩個多小時的「美國隊長」和「復仇者聯盟」系列，一向都沒有很長，觀眾應該也不會太不習慣。除了索爾、洛基要面對凱特布蘭琪扮演的反派—冥后海拉外，綠巨人浩克也會登場，與索爾有意外的對手戲。

知道得大約100分鐘都呆左呆
不過
In Waititi we trust

Thor之前有張相勁長喎

兩個鐘多d先正常 3個鐘睇到攰

真係好撚長

100分鐘伏伏地

咁票價係咪照加